console撚 係咪天生m底被虐狂既賤骨頭？

人地pc 打機打到好似睇4k av個陣
你就打機打到好似睇緊360p av咁
個陣你就講 我想打下機姐 唔洗咁靚咁清

依家連機都打唔到 重係到死撐

console班傻仔除左方便可以夜晚攬住部主機訓
諗唔到邊一方面console 係好過pc

阿迷呢

你用我個template 去開個阿迷版

無外掛

佢地玩到就得架啦麻..

依家玩到？

主機玩連線GAME冇掛喎
仲有獨佔GAME

不過3A玩主機真係抵撚死

有對馬

人地只要而家refund等佢fix哂先玩，
件事就變左有錢高階pc玩家幫窮撚做beta tester

除左隻2077

獨佔game 齊齊轉曬會就解決到啦

班用56k上網就夠既ps4撚 真係阻住地球轉

= 條女比上手玩撚曬三穴
之後先到ps撚食有精小穴

呢個真

你覺得主機真係無掛？
CronusMAX呢d係咩？

我玩開ds 個堆
玩開單機

而家係pc撚full paid 叫雞叫著人妖
console撚可以回水離場喎

隻game依家唔係神作都未去到垃圾wo
係班ps4撚垃圾到隻game連玩都唔玩到
先會咁大反應

用返叫雞比喻

依家來左隻新雞 pc撚 ps撚一齊到一齊禁鐘
條女見到你ps撚個柒頭
你拎左錢出來佢都叫你收返埋 返屋左打飛機啦
之後就拉左pc撚入房

如果pc都有得鎖硬件就好玩
一開外掛即刻鎖佢老母臭閪

Refund 左等有折先再買

點玩唔倒法？ 無乜追開PS4 post

Console 不嬲除左玩獨佔之外
冇野係比得上pc